又喺地鐵聽到兩個差佬係咁講粗口

使唔使咁肆無忌憚呀？？？？？
大大聲喺地鐵講粗口
句句都屌晒老母

我係咪可以投訴佢
使唔使錄佢音

你以為猶差係君子????

不嬲都係有牌爛仔

已經唔係第一次見到啲差佬公然講粗口
之前見過舉埋中指

到底佢地恃住咩咁把豹

唔講無士氣

警察都係人
一樣會叫雞, 賭錢, 屌人老母, 甚至吸毒
利申: 新聞睇返黎的

恃你嗰下影唔切，投訴都冇證據

有冇錄音都好 投訴左先 重要嘅係數量

黑社會講粗口有幾出奇？

錄音難做証據 片就差唔多

不過公開咗又話咩前線人員大壓力㗎啦

五毛返屋企啦

其實佢咁做係佢自由
不過返工著住件制服 on緊duty 都要守下規矩啦

比粗口嚇到震哂

立法會要譴責喎

貴為香港最大犯罪職業，講粗口好正常

下次再見到 就算影唔切佢 都直接去話佢

網上兇狠

地鐵站內講粗口好似要罰錢

片冇，錄音又冇，連正面相都冇，你話佢哋露械都得啦

最多5000

阿sir爆粗唔駛你教